點解有啲豬扒咁唔知醜落車果陣好撚肉緊咁護胸？

岩岩放工坐地鐵見到有件豬扒係落車果陣好撚用力咁護撚住自己對波

其實屌你老味你攞佢出黎擺係大家面前都無人會望啦，豬扒照下鏡先啦，咁撚人自信以為有人會掂你

有啲阿叔好啱架嘛

驚你睇到要洗眼

有奶便是

可能d肥婆收埋左隻雞脾係心口驚跌

好彩冇圖

驚啲麻甩佬hi到

咁撚多豬扒負皮

今日搭巴士
有d 50歲肥師奶又係一行過就護胸，但明明佢件3上撚到頸，19999999

師奶都咁撚唔知醜

呢個真 唔好話豬扒 正常女仔咁做 都感覺好似屈緊我地D男人想睇佢咁
果種感受真係難受!

d iPad豬西唔按住件衫咪會撐唔起件衫走光

可能人地個胸假既呢

啲樣柒平波都係咁啦
見都都覺得佢ON9

aa都要假波，港女對波係咪既凹

屌你老母果啲豬扒中女一坐地鐵就狂㩒，好似企喺度嘅所有男人都𥄫緊/影緊佢個胸(明明冇胸) , 你勁撚樣衰囉，除曬都肯定冇人望，你老味係咪成世人未照過鏡？

仲有d 女人在路上會不停向後望，都CLS，路得一條，望咩呀，邊有人會姦你條豬西

點解豬扒同中女都咁撚中二病

侮辱我人格唔緊要 但係唔好侮辱我既品味囉唔該
好難受啊!!!

人地保護樓主你對眼 你仲好意思鬧人

唔係驚人地摸你
係驚自己掂到人
有時真係太逼